第一次自遊行，想去亞洲以外既地方，去咩地方好?

自己一個去
冇咩錢 又唔想去日本台灣 已經去過
東歐布拉格點睇?